落口供被popo問結左婚未

今日番工 發生左啲事要係工作地點同popo落口供
跟住佢問我幾時入職 咩學歷 結左婚未
係咪正常

利申：我是絲

你係醫院度做？
當然唔正常啦

想溝女?

遲下收到佢WTSAPP 慢慢玩 再POST上黎

唔係，純粹想屌你

呢個問題值得研究

請你到灣仔稅務大樓與其他手足一齊討論吓

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

做臥底套料

不是
只係協助落口供

狗？ 不了

污染我ws

以前啲狗已經好興問啲女仔攞電話
查查下id

到時反被套料

不過睇佢薯頭薯腦

關佢撚事

正常，上到庭會參考背景資料

值得一講既係
佢寫完口供之後講番比我聽果陣
我望我既資料果陣佢就話上面果啲都係講一講背景資料，意思叫我可以省略唔使重點睇
寫我既資料同件事既篇幅係差唔多

應該唔會上庭咁嚴重

但佢唔係主角點會問結左婚未

全部口供都類似，會問

咩case先

成班狗喺度互含 咩事

冇任何一條狗嘅問題係正常，請常唸四字咒：我冇嘢講

基佬
請善用起底功能

之後就會預約返差館強姦

好多年前做過目擊證人落口供 無問過結婚未